做左五年老麥 你問我答

唔答咩profit center咩patch咩舖

會唔會憎左食老麥

點樣同一份工做到五年

唔會

返麥當勞一大班朋友好開心

你點樣同返麥當勞既人傾到計
有啲咩傾

做過幾個月
日日做>12個鐘我屌你老尾即刻遞信

咁撚低人工做五年
你話我老豆幾千萬身家都話

証明幾多人做爛市

咁計時薪 你返得多 人工都會d啦

唔知點答你
不過做part time姐

俾人迫架！
返夜晚十點，十一點到三點都忙撚到HIHI
四點完轉更後，食野先有得透氣。
然後早餐時段極忙
想放工阿？唔得喎，要頂早更班人食完野先得。
好！鬼叫你窮！
十一點轉更。
想放工阿？唔得喎，要頂埋午更班人食野。
我屌阿？早更班人死架？
然後一點收工。
返屋企沖涼訓教，訓醒再返。

當時32.5/H

身邊同事咩類型嘅人多

可唔可以幫朋友簽幾盒雞翼？

好撚慘

弱智 殘疾

比折都okay既
幾盒就難請d

有無清純靚女

公關部會多d
純唔純就好難講

點解唔做ptbf?

食唔食到妹妹仔?

屌你老母臭閪 , 個個死老豆咁款 , 唔想做咪唔好返工

自己人
大鋪高級咖啡師

會窮

我無
不過要識/食妹妹仔唔難

屌你老母 你咪唔撚好黎食

高級咖啡師？
姐係上左AMEC？
打唔打算升麥咖啡地板經理

其實整新地/新地筒有咩技巧/難唔難學? 次次放題都on9咁

做到成隻狗咁
時薪返得仲多過月薪

加埋差唔多四舊水 燃燒生命系列

弱智殘疾都請 你話呢

其中一樣我引以自豪既野
其實唔難

可唔可以同時做2間麥當勞？

你幾錢一個鐘呀 做左幾耐

4舊水都好丫

唔可以
但公司有機會安排月薪員工兩間舖兩邊走

而時薪員工有個制度叫takeover
姐係去第2間舖返工
通常一次性 而且一日幾個鐘咁
普遍而言會有額外車費
同埋每x個鐘就多1個鐘人工
另加 每4小時就半個鐘既meal break(有錢，而平時無）

我係一間做做下消失左
咪姐係冇得再做

40 二年

未比辭職信可以繼續做
你搵返經理話返工就可以

之前比麥當勞寄掛號比我，咩咩警告信

唔係
你消失後會刪你名
你可以返黎

未聽過

係咪只可以返之前個間？

唔係 間間都得

今年幾大

M記囡囡點解低質過對手咁多

21

你邊區
Kfc全部都弱智咁款喎

同你一樣，但當時我返夜晚9點，同時薪得$15定$17

幾多年前

唔閪
全部都係mk

某d呀姐好撚西
絕大部分都好人，肯幫肯教

個朱古力知唔知用咩朱古力粉同點調出黎？

朱古力糖漿

m記同事呢到
樓主而家咩牌
利申:7個月pt 黃牌$39

粉紅

四年通宵更
本身諗住做完個暑假就算
升到大學都繼續做pt 因為屋企樓下好近

識到班好好既同事 大家成日出去食飯玩
講真唔捨得走 話我無出色又好咩都好
雖然晚晚都係忙 但大家吹下水又一晚
過得開心就得

5年

利伸:紅牌 小雲PC

唔係每4個鐘頭就有一個break？
同埋ot係有人工的

樓下M記有個妹妹仔好正 點入手？

有時閪冧
啲閪經理唔會理

依樣野真係無人會明

我都係 中四開始做
都係樓下鋪
9月就year3
都唔捨得resign

樂富間鋪時薪幾錢

唔好resign啦
間唔中返去做下 不知幾開心
巴打做咩位

眼殘 當我無講過

做左2年幾準備resign
以前返得好開心 雖然日日ot做到狗咁
依家做到心灰意冷 熟既fd同經理都走哂

以前最癲試過返05op-22 冇得takebreak
果陣編更經理on9 幾乎得班紅牌黃牌返工
仲得一個人返夜 全世界冇得走
果日仲要紅日 忙撚到仆街
收工果陣個個散撚哂都仲要成班一齊食宵夜

仲有次同商場合作搞event
d客多到企滿成間m記
每個位企2-3個人 逼爆哂counter廚房都一直爆mon

九月Year 4表示仲未搵過咩intern做
不過grad果陣應該都係想考下政府工算

做左四年 基本上九成既位都識
但我都係白牌 早半年做左果份trainer手冊
但佢無咩聲氣 不過我都無咩所謂既講真
有時覺得仲好 起碼想收工果陣唔會俾人話你咩牌咁

熟既經理同同事都走得七七八八
有時真係幾灰 因為無人同我吹水
通宵更得兩個crew

想問下咩係白/黃/紅牌？